係咪有人塞左獅子山

頂，我要出嚟幫拖都出唔到

推

push

今日真係差 咁多交通意外既

仲搭地面交通？搭地鐵啦屌

淨係掛住睇直播
冇留意到交通消息